養海鮮

有無人試過係屋企養龍蝦同蟹
想食既時候就撈返隻
如果真係養要d咩設備？
同埋d細龍蝦細蟹係邊到買
想慢慢愈養愈大最後攞黎食

好難養
死一隻 多數全缸唔要得

掙咩呀，溝埋嚟做海鮮酒家呀笨。

但酒樓成堆龍蝦逼埋一齊都養到
如果我養一定要俾多d空間
(其實係無錢買咁多隻龍蝦)

有無高手教下我養
真心想養幾隻龍蝦(街市食果d 唔係金魚街果d)

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

人地轉頭賣左，日日入新貨，隻龍蝦🦞都個樣都唔同左啦，唔信你留意下佢地個樣

即係屋企養海鮮係唔可行？

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

由細養到大有感情
邊捨得食呀

蝦蟹呢d應該唔會產生感情

諗起細個想養狗
呀媽話唔得 要養其他
買餸呀媽個陣問賣蝦條友可唔可以拎黎養
7到我拿拿林拉走呀媽 我都唔再話要養動物

養小龍蝦囉 反正最粗生 點養都難死

好難養
海水野設備基本上要一萬
仲要定期清潔 濾材更換
仲要起碼4呎缸

不如拎一萬去食海鮮

要買鹽 底材 珊瑚骨 蛋白分離機 造流器
底濾加缸都幾千銀
加埋d基本器材肯定過萬
酒樓個d無預入面可以長養
只會做基本過濾 但求環境唔太污糟 捱到1.2星期就得
不過你想養到用黎食 缸一定要大
同埋魚缸空間小
你預左肉質唔會好彈

試過養龍蝦，得閒就斬佢隻鉗黎食，過幾日又生返出黎，幾得意

龍蝦好難人工養
酒樓魚缸果D三兩日都清晒
你想由細養到大建議你買間廠房投資幾百萬
到時成功既益下巴打

仆街

係，性格都唔同

點解

人品有無分別？

發達大計

你問下姓梁果d丫麻，養左幾十年

有，有d nice d架真係！